如果計單兵戰鬥能力, 香港警察 是否勁過大陸解放軍武警公安?

老實講句, 我覺得以單兵戰鬥能力來計, 香港警察 真係勁過大陸解放軍武警公安
當然, 呢方面唔係因為香港警察勁, 只是因為香港警察是由英國成立既
所以香港警察 既 制度/戰術/訓練/裝備.....各方面都是英國留落來, 所以香港警察先會各方面都咁先進

相反, 大陸解放軍,武警,公安 , 佢地既制度,戰術,訓練 裝備 各方面其實好落後
真係計單兵戰鬥能力, 未必夠(英國)香港警察咁勁

基本上, 大陸解放軍,武警,公安 在大陸可以咁惡, 是因為佢地可以直接開槍鎮壓, 再封鎖消息
解放軍有槍, 平民無槍.........解放軍開槍鎮壓平民, 完全就好似開左外掛咁, 打得嬴根本好正常
試下我有支自動步槍, 我都可以輕鬆殺死十幾件 無槍既平民

而香港警察唔同, 香港警察不能開槍(實戰)去屠殺平民, 必須要運用防暴戰術去對付市民
所以香港警察既戰術, 個人戰鬥力都好強

如果你叫解放軍, 公安用防暴戰術去對付市民, 反而真係無香港警察咁有效果
因為佢地只係識對平民開槍, 唔識點樣用警棍, 催淚彈 呢D 非致命武器對付群眾

咁當然, 如果計整體戰鬥力, 都是解放軍屈機
因為解放軍有導彈,武裝直昇機, 戰機, 坦克 呢D軍備........而香港警察無
但咁樣比較根本唔公平.........因為軍隊可以有戰機, 坦克呢D軍備, 警隊不能有

海軍鬥水兵

如果計個人戰鬥力, 最廢是公安

因為公安大部份都係維園阿伯咁, 好撚柒
大家去深圳有時都會見到, 我樓下看更都好過佢地

公安只有特警是有戰鬥力........其實公安特警不等於swat, 佢地只係類似PTU咁既防暴警察

武警是軍人, 所以戰鬥力會比較強, 應該有香港PTU EU 咁既戰鬥力

解放軍就好多少爺兵, 因為好多城市人送自己個仔去當兵, 主要係想睇下有冇得痴關係, 將來升官發財, 基層士兵都係好廢, 可能同香港警察普通散仔差唔多
但解放軍特種兵, 空降兵, 海軍陸戰隊就應該真係受嚴格訓練, 可能有香港飛虎隊,級數, 但戰術 裝備依然比唔上
飛虎隊是用緊英國SAS既戰術, 歐美國家既裝備

咁好老實講句, 華人既戰鬥力自古以來都係好廢
滿清20萬人就可以征服幾千萬人口既明朝
日本幾十萬軍隊就可以打敗 中國幾百萬大軍

家陣主要想比較一下, 大陸解放軍 同 英國訓練既香港警察
邊個比較勁

意志先係士兵嘅核心
臨陣不縮係無戰鬥經驗新兵最大考驗

勁你老母香港警察唔會生產裝備
淨識用美國貨